hi

各位手足，好耐無見

Hi 考完midterm啦?😂😂🤙🏻🤙🏻

未

慘 我尋日考曬🤙🏻🤙🏻🤙🏻

Ching考成點

Btw你幾時考哂

Ching咁關心我既

考完冇野做上嚟吹下水

溫final啦屌你老母

Ching考左邊幾科呀

你肯定係自己reg左ma1先

你唔係yr1?
Acct應該yr2先ma1

係 我yr1

Yr1讀有咩問題

其實無問題

我都想讀多次MA1
但無乜時間
同埋MA1啲卷愈黎愈難
讀完跌grade就真係

midterm好撚淺

你睇下上個sems份final同以前啲final再講